% --------------------
\chapter{Diagramas de Componentes del Procesador}
\label{apendice:diagramas}

\begin{figure}
\centering
\caption{Diagrama del procesador PicoRV32. Se omiten señales para especificación formal y de \textit{traces}. Las señales a la izquierda corresponden a las entradas mientras que las señales a la derecha son las salidas. Se separan por secciones de acuerdo a la interfaz correspondiente. También se indica el tamaño de la señal en caso de ser mayor a 1.}
\trule
% \resizebox{.75\textwidth}{!}{
    \includegraphics{imagenes/picorv32/picorv32.tikz}
% }
\brule
\end{figure}


\begin{figure}
\centering
\caption{Diagrama de conexiones del procesador con la memoria y con la tarjeta de desarrollo de acuerdo al módulo \texttt{System}. Las señales a la izquierda corresponden a las entradas mientras que las señales a la derecha son las salidas. Se presenta el caso en que el parámetro \texttt{FAST\_MEMORY} está habilitado (valor 1), por lo tanto se utiliza la interfaz de memoria \textit{look-ahead}. La memoria siempre lee un dato por lo que la señal \texttt{mem\_la\_read} no es necesaria. Otras implementaciones podrían utilizar la interfaz nativa con memoria o bien ambas interfaces con memoria. Las señales de entrada y salida del módulo \texttt{System} se conectan con pines en la \textit{FPGA} definidos en el archivo de localización de pines.}
\trule
\resizebox{\textwidth}{!}{
    \includegraphics{imagenes/picorv32/system.tikz}
}
\brule
\end{figure}
